[中式] 呢個世界係咪真係有神？

我記得上個月去九龍城侯王廟還神，我當時係病緊
都成個星期冇去睇醫生，當時仍流哂鼻水成日打乞痴
咁我當時仲求侯王保佑我身體健健康康，跟住第二日就真係不藥而癒
究竟呢個世界係咪真係有神，而且仲會應允凡人所求之事？

叫佢比六個number你啦仲健康

有 住喺我屋企

我有類似經歷 不過係西式

記得中四嗰陣PE堂打籃球 上籃嗰陣俾同學隻腳撞一撞我腳眼 "咔嘞"咗一聲 腫到成嚿桌球咁 去到醫院照x光 醫生話我骨折 要打石膏撐拐杖; 有一次 喺街見到個鬼佬神父 佢俾本小冊子我 係關於醫療神蹟 例如有個人癌細胞擴散哂全身 就快死 佢跟住小冊子入面啲經文祈禱 第二日就神奇消失哂 之後個神父用廣東話同我講: 祈禱啦 主會幫助你 初頭都唔信 但都即管祈; 奇妙嘅係 到我下一次去覆診 幫我照x光嗰陣 醫生話我無骨折 已經好返哂 但係明明前後只係14日左右 無可能咁快好返 醫生都話照少要打兩個月石膏

利申:本身係天主教 但個人較科學 都唔知係咪真係奇蹟

係，仙亦凡人修練去。

信
試過扶乩

可唔可以分享係邊篇禱文？因為我係工作上都有嘢想祈求上帝
我本身無任何宗教信仰，平時有燒香拜神，以前讀天主教中小學

我好返之後 就俾咗本小冊子我三嬸
因為佢嗰陣有乳癌 所以俾咗佢

我幫你上網搵啊而家~

on9 post

試過屋企人乙型肝炎和主婦手求神好返左，不過係西式（耶教）。

但唔知係靠開心，個人抵抗力定靠上主

係
天助自助者，自助人恆助之

唔該哂巴打，件事我當然本身都有付出努力啦，唔係妄想只靠個天幫，不過努力多時仍未見成果，所以至想向上帝表達下我嘅心願

你要明
呢個世界係相對既
如果你信有神就要信埋真係有鬼

New age 有話過
所有宗教和人所知的神，都唔係真神。
但你向假神祈禱，神或許會幫你，視乎情況（出手干預自然定律來幫你機會唔高）。這也唔代表神會向受助者澄清真神的真相 。因為信仰其實唔太重要。

同埋佢話人類智慧無法認識真神。
就算神顯現，都會話神係假一樣。
人就好似古人無法理解地球是圓和日心論一樣。

我暫時未搵到 或者我幫你問下堂區啲人再覆你啊ching
btw 想同上面嗰個溝通 可以試下俾自己一個機會參與彌撒

神以前都係人，只不過佢做咗啲人做唔到嘅嘢，所以佢係神

麻煩到巴打你真係唔好意思，如果搵唔到都唔緊要，我諗我就咁合十上帝都應該會聽到啩
咁你三嬸最後點？

咁邊個講呢啲嘢俾new age創教條友聽？

即係石膏打左14日就拆左？

首先定義咩叫神

20日之內

都係些通靈事
不過new age唔係中央化的宗教，冇教主
係一個去中心化的信念文化現象和信仰
係有一推人有類似的通靈故事

若樓主所指的，無形但會還願的，是有的。

至於是否應該當佢係 “神”，我只能夠說世界上的靈異界物種，神只是其中一種而已。